避免滌綸、人造絲和亞克力面料，相反，把注意力轉向棉花的好處。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 皮革由瑞典麋鹿皮製成，手套內襯是柔軟的聚酯針織衫。 最佳冬季手套:我們對觸摸屏手套、滑雪手套和更多的選擇 
 然而，請注意，不是所有的聚酯羊毛襯裡都是一樣的。 最適合戶外的羊毛襯裡褲子|Wes Siler | 2021年1月15日|Outside Online 
 它由柔軟、輕便的聚酯纖維製成，印有經典的塞爾達遊戲角色和遊戲圖標。 時髦而精緻的圍巾，每個人都會喜歡|流行科學商業團隊|021年1月13日|流行科學 
 一些枕頭在廣告上說是合成羽絨製成的，這意味著它們的填充材料是聚酯纖維等。 最好的枕頭:任何姿勢都能睡得更好|Carsen Joenk | 2020年12月11日| 
 美國疾病控制中心指出，它被用於“製造聚酯化合物，並作為除冰溶液的基礎。” 歐洲召回火球威士忌，因為一種甜味劑也被用於防凍劑中 
 他重塑了自己:從不合身的滌棉混紡到真絲襯衫和時髦的皮夾克。 《美國騙局》風格指南Erin Cunningham | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 今年是羊絨電影年，那麼我們為什麼要為聚酯纖維電影歡呼呢? 《美國騙局》被高估了凱文·法倫2014年1月28日每日野獸 
 她當時17歲，打扮成一名空姐——想想廉價的聚酯纖維和太少的布料吧。 Leandra Medine的新回憶錄|Emilia Petrarca | 2013年9月10日|DAILY BEAST 
 這種半透明的綠色聚酯纖維被拉伸成門把手、模子，甚至是電話。 2013紐約Frieze藝術博覽會上最值得看的東西|Isabel Wilkinson | 2013年5月10日|DAILY BEAST 
 我說，“嗯，己二酸是已知的聚酯成分。” 專業方法|查爾斯·倫納德·哈西